it狗夠俾人屌足咁多年, 咪又係咁多人上年吹水, sosad

由高登屌到去連登, 換水換燈膽年年考cert, 年年俾人笑無女人工低咪又係咁過。偷拍非禮又講九成係it狗做

it狗又無人係手足咩？俾人屌慣就應份, 但某d識業俾人屌下就分化

年年匯豐炒it狗, 都係it狗俾人屌抵死, 幾時有變過

香港女人係著數啲

金融就係財子, IT就係狗, 香港人真係好口賤

今日俾同事屌完有bug上FB呻下, 聽日返工俾人屌到反肚都似